美帝解藥跳過臨床實驗 直接去武漢前線

Testing of Gilead's remdesivir in coronavirus patients to start tomorrow in China

• China's state-run Xinhua News Agency reports that healthcare providers at Wuhan's Jinyintan Hospital will begin treating the first group of severe coronavirus cases with Gilead Sciences' (GILD -2.2%) remdesivir tomorrow. A total of 761 patients will receive therapy.
• Chinese authorities have OK'd the start of clinical trials.

直接有761隻白老鼠

冇藥都係死 而家可能仲有一線生機

761個咁小, 我諗武漢過萬隻患者

免費白老鼠

係咪比支那拎左去註冊專利

冇跳過臨床實驗, 只係方法唔同左

我覺得無問題喎
病人反正等死
我係病人都博一博, 而且美帝解藥喎, 點都博得過

之前做左中輕求既臨床啦唔係咩？而家試重度啊？

有機會會影響後代

育係最低要求，不舉係bonus

之前係想係北京做 270個 輕中重 既雙盲Test , 做三個月
依家三日未夠就直接拎去武漢

廿一世紀鴉片戰爭？

會唔會只係安慰劑
患者打完針覺得有希望樂觀面對奇蹟復原

諗諗下美帝可能特登

食到變異型 等睇到時比人告番轉頭

美國又救中共
小粉紅情何以堪
如常忘恩負義視若無睹

美國又救中共
中共又冇唔守貿易協議迴避制裁嘅藉口

算啦 小粉紅好快就唔記得
唯有希望隻藥無乜用好過 等班小粉紅可以屌鳩返美帝

美國個件test過喇
出埋report，話已經好返，差幾聲咳未清

死馬當活馬醫

美國: 好易之麻 一個禮拜唔駛搞好疫苗 你唔係唔識做呀

應該會簽同意書吧
利申唔識

動物臨床試驗一次過

好想睇啲人搶 搶到大家都唔夠藥

認真，唔想咁快搞掂

美國
搵人做臨床試藥
要畀好撚多錢
而家中国大量免費白老鼠

病毒變異有抗藥性再傳播出去咪仆街

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。
另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

可能有好強後患症，美國專登想冼支那

死亡當前仲諗咁多

希望有副作用

試藥成功，中國為研製疫苗付出好多 Claim 返Credit

咁多人感染左，知道有機會醫好就算做白老鼠試藥點都會有人狗衝

唔怕變種 抗藥性啦。。。

希望基因突變變晒做喪屍

761...百萬

又話中醫藥醫得好，又靠美帝啲西藥？

諗諗下美帝可能想冼鳩支那
要玩心計支那邊追得上美帝

一陣死能哂

761個領導

呢個moment就係喪屍誕生既時候

美帝

中國人體質係比較適合用中藥治療

好了，治好病之後又可以反美啦

成功: 中國成功自主研究解藥，祖國厲害了！
失敗: 美國鬼意圖毒害中國人，其心可殊！

其實計過邊冇數圍，
首先跟足個步驟，要畀好撚多錢，但外國冇乜人患，只有中國人患；一申請專利，即刻抄你，賣藥又收唔到錢。不如送鳩比中國自已測試好過

之後有事告美帝

Old but sosad

個肺都白哂，仲邊有力氣屌閪

如果個副作用係影響智力就可惜
佢地本身都無乜 爭唔遠

副作用係死唔會好d？

留名睇佢告返美國抄佢專利

產量有限

如果隻藥醫好左幾成 完全係世界級廣告

我怕美帝野菌

轉頭啲垃圾片又話美帝貓哭老鼠
整病毒殺人再整解藥攞扮救世

聽得多廢老廢藍講野 都知大概小粉紅個flow係點

個副作用係會反中共
中共 : 咁由得佢地死 , THZ

加多個2-3倍應該就差唔多

定係都仲係低估左...?總之按照阿公慣例，一定唔止咁少

想用icon only

如果隻藥係土共辛苦合成出黎，而家兩野俾美國搵到解藥....

隻藥真係有效？ 唔係咁易俾支那搞掂呀嘛

散到咁撚遠 起碼10萬以上
死亡數字一定更加恐怖

齋武漢吖...如果唔係齋武漢，死亡數字你加多個0都略微有點低

其實又真係太快既……早有預備咁

又要侵侵出手

副作用係變返好人

遲極一月3號美帝就收到通報
到美國有病例（其實都係支那人嚟）
就即時可以用嚟做人體實驗
計落都差唔多掛

呢招毒變哂好人就真係滅共

知道對錯有良知

我覺得美國會玩野，原因唔係美國吊高黎賣，而係中國既劣根性，包括

1. 搶先註冊權 （大量假貨，醫咗等於無醫）
2.強國欺騙國民係自主研發，繼續煽動仇美情緒

諗到再加

係咪喪屍片嘅開頭

條配方得一半，救到後有更大疫情爆發，病毒變種更利害，睇穿中國會自己注册認屎認屁最後激發全國起義，呢個時候美國再以高姿態推出破解版救回全世界

或者有醜聞傳出，例如赴中專家比支共威脅，唔交條formula 出黎就唔使回國之類

美帝731部隊

咁我寧願真係食大麻
橫掂個肺都唔洗要
死前happy下

間藥廠本身已經係勁野黎
佢地用31年就整到28隻新藥
而家伊波拉藥佢地都已經試驗左好多次

支那玩野咪貿易戰玩返佢

本身一早整好用黎醫伊波拉 咁啱又醫到支那肺炎姐
上上面咁都要陰毛論

到時又成班搶

新聞吹大左，隻藥只係比一個病人試過，仲有嗰個病人本身就好返一半再食藥，仲有隻藥有前科，對負伊波拉失敗（今次病毒RNA排序同伊波拉八成相似）美國已經有人提出，叫中國唔好藥石亂投，係無任何實驗情况下食左，可能會搞到病毒病變，分分鐘死仲多人，仲有今次係RNA病毒，變異能力極強，因為佢係單鏈結構，不過我諗中國咁心急要隻藥上馬，一定係大陸已經爆到九彩，到時病毒病變就好笑，有興趣巴打可以研究下，今日同一個讀醫同事講開，佢都話未見過有藥得一個病人食過就上馬，仲有佢唔係疫苗，只係特效藥

但股價一直升唔起

你有大量人做試驗，相對山病毒都係一樣，分分鐘食1000個人佢已經識變異

聽講中共仲喺度搶咗人哋隻藥拎專利。

無錯，仲多多藉口話咩要係應用專利，屌，不過間藥廠ceo係大好人，比著我就唔撚比佢

我覺得有啲奇怪，通頂做藥廠都唔會係好人，呢啲賺大錢嘅嘢竟然會俾佢搶咗個專利？

都係臨床實驗啫

我覺得中共搶註冊唔係同美國爭
本身美國都話免費公開俾中共生產
中共咁做似係唔俾國內藥廠自己生產
即係就算隻藥有用
全國人條命都仲喺中共手
咁諗嘅原因係
從來版權兩個字喺強國係笑話

中國既專利係咪應該告中國

咁大量臨床數據，爽啊，不過我賭就無用仲可能病變，因為睇過佢用黎醫伊波拉，效果奇差

推

中国啋你都傻啦
反正有14億人
就算變種死幾百萬件都無人知

No，RNA病毒單鏈結構比起細菌仲簡單，變異能力特強

世界上最貴係事係免費午餐
醫好你就有名聲
醫唔好你自願

如果可以病變到，連熱都唔怕就爽啦到時暑假都無用

今次聽講升到仆街

無錯，所以所謂有藥都只係做白老鼠，同愛滋病一樣

秦國已經社區爆發左
本身已經抗熱
病變點埋抗寒就正式冚球剷等美國打救

我都有留意，03年沙士係熱帶地區係無爆發，反而今次連澳洲，秦國，新加坡都有，分分鐘已經唔怕熱

要不是美國照顧地球.jpg

中共係唔須要驚佢國內任何法律上嘅野架喎

有冇搞錯....中共咁都肯要佢D藥?
無臨床姐係當支那人是白老鼠...擺到明踩低中華民族...
邊個接受就係背負中國十幾億人的恥辱....
為果幾萬人命根本唔值得咁做

It is not a total new drug, so using it directly for phase III trail sounds about right.

藥石亂投，其實今日只要話精液有用，中共一樣會要求全國男性投產美國已經有人警告

少呀文盲

BTW
直接屠城啦屌

個免費係有個限期架....
根本唔需要隻藥....全國D人命一直都係共產黨手上

phase III *trial* (sorry for typo).

豬奶共定係黑反共

我估屎共會再做超級毒素
用配方再研究點解解到
再放資源創作新毒菌

如果係好似感冒咁易就唔洗個個走難咁啦

咁唔鐘意美國佬唔好用啦
就算食一粒藥就好番都要比錢包底啊
比完錢仲要識感恩啊

不過食完都唔會變美國人

我希望副作用變真喪屍，761隻暴君就發达了

唔係中藥醫得好？ 拒絕美國勢力乘機入侵

冇事嘅，內委會都可以skip直上大會啦... 唔信問吓羅致光

Gilead Sciences' (GILD -2.2%)

最好隻藥無撚用/副作用勁到醫返都哂藥費

無藥死亡率都係5%-10%

你信得咁少？

你on9?
唔通等死？

人地公開藥方叫你彷製，你走去註冊使用權

不過係中國有仆街藥廠偷搶註冊，再賣貴藥所以黨咁做都唔出奇

可唔可以加多個副作用，令佢哋以後都唔落香港

G病毒

721 831 101 1111

等睇失敗

失敗

變異係每分每秒都進行咁
但咁樣會select左d抵抗到藥物既病毒出黎

送黎香港啦
大陸醫好都隨時再中招

有機會變種

又話北京成功醫治，叫啲人去北京醫就得啦

共產黨係自願做臨床

美國試藥 vs 中藥

如果好似愛滋病咁就

小學生先會信

根據往蹟，過橋抽板是常識

大部分都廢老廢中 其實冇意思

試藥一流

genocide

正常都係一半有效
一半安慰劑

真係biohazard2 咁
擺支病毒入部機震兩野咪疫苗囉

絕育支那人咪幾好

大龍鳳?賣藥搵錢?

其實用嚟試其他藥

咁樣比少一大筆臨床試驗既錢

根本搵唔到 ebola 病人做臨床， 今次岩曬

本個肺都花

有簽生死狀
黨又批

一陣一食就成世食就好笑

761隻動物參與活體實驗

source呢

死晒佢

美帝fda 臨床實驗係phase2? 仲有phase 3架喎

仆你個街 我真係想睇下有咩疫苗係食咗會變異型？

緊急情況跳過都合理嘅

中國人就係最好既白老鼠 條命最賤

玩死老鼠都驚比動物權益會 動物撚屌
相反中國人冇權益可言

會變喪屍

重點係國外做臨床實驗, 不受美國法律監管

其實咁做都係雙贏
中國得到藥物(試驗中)
藥廠得到成千上萬白老鼠，如果work股價上，唔work都冇咩野輸

得過萬？

T virus

死左就唔會有後代

黎隻藥本來係想用黎醫伊波拉
一早就整好晒好幾年
只係咁岩用黎試下係今次肺炎成功咋

聲稱係2%

中国人係用黎試藥

吱吱吱那人好開心
贏國又贏，最大實驗體工場

不嬲都係用動物做測試先
支那狗

同今年鼠年真係好夾

周街都係

已經把美國這隻藥搶先註冊咗

已經忘恩負義到極啦

低等賤民

印度非洲無

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

喪屍formula

用中國人試藥

佢地根本唔知 到時又打j 話中國自主研發左藥 有哂專利 一係就話美國發明隻病毒 所以有解藥
總之美國一定係衰人 中國共產黨最好

得一個case
Sample 太細

不過過咗呢幾日sample就夠大

個度有更惡嘅病毒

咪玩2%咋 咪撚惟恐天下不亂

本來760人，第761係維尼

平過養白老鼠

你肯定係解約而唔係新型毒殺全中國?

幾大都試啦 還掂都就死

美帝: 好耐未做過人體實驗

搵 支那畜生做實驗

比個圈套習總然後佢自己墮入圈套

會唔會俾領導截哂, 然後打假針送去死左再火化

班大陸閪好早就有通報美國
而當美國都唔做研究直接出藥方
即係大陸死傷無數 冇咩事都唔好同大陸太接近
唔一定咳先會早招 佢d汗或手可能都有傳染性

美國: 有咩副作用都唔緊要
最緊要有效抑止疫情 反正死中國人之麻
咪撚惹到全球都係收唔到科就得
如果可以 直接送老鼠藥過去呀

761隻白老鼠，藥廠呢次發達啦。

QR Code 已經比支那人搶了註冊權

今次美國藥廠做咩又要「犯了同樣的錯」

將革命dna植入嗰幾百個武漢人

最好就增加埋佢哋嘅女性荷爾蒙

準備睇災難片

D人淨係將個死亡率個份母放總體感染人數 2% 黎打飛機
又唔睇下同一個計法計總體治癒率都係咁低
我唔係班友諗乜野